明又點 但我做唔到呀嘛

我想信你 但你都要比我信你先得架
問你又唔答 由得我自己諗 又要話我多心
你話好驚失去我 驚無左我 但你同樣地無做過啲咩去令我留低 反而你繼續風流快活
到宜家分左手 仲要做到仲care我咁 咁你想點姐
我唔明啊 我唔明啊 我真係唔明你諗咩啊

知你係垃圾 我都仲放唔低 其實我仲垃圾

佢未搵到第2個姐 搵到就唔會再理你啦

所謂嘅承諾 係淡咗唔愛嘅時候就會變到一文不值

yes

搵到又唔追喎 比個理由我憎佢都好

你要憎佢有大把理由 只係習慣左有人係身邊

你遲啲就會搵理由繼續同佢一齊
信我

知不知你在濫用我的惻隱 當我愈來愈沉迷像毒癮